初五樂富放煙花

頭先巴士總站平台有人放煙花
有冇巴絲見到

放下煙花過下癮係咪唔得啊

有煙花你就睇啦 又諗住搞串果party 一陣冇人放你就happy啦下話

利申冇份放 觀眾only

轉頭俾🐶見到就GG

On9仔 放煙花放上ig

推到坐監

其實上網見到好多人complain放煙花嚇親啲寵物

手足來

dllm
放煙花，嘥晒d火藥

果班人真係。。。寵物大晒咁撚樣

犯法都唔撚係大曬啊，要放就走柒去山頂放啦